Haar benen en in een ogenblik waren er armen om me heen en daarop gingen we hamer en tang, totdat we snel bleven schreeuwen van verrukking, en zonken kortstondig vergetelheid, spoedig om onze volledige sensaties te herstellen, en opnieuw door te gooien de woedende koers van de passie, deze keer tante die haar hete kokend water laat stromen ontslag voor mij, en opnieuw toen ze de stortvloed van mijn sperma voelde schieten naar de top van haar baarmoeder.
Onze laatste crisis was nog meer extatisch dan de eerste keer, en we liggen langer in de zachte loomheid van de na-sensaties.
De buitensporig wulpse aard van haar innerlijk de druk verlichtte al mijn libidineuze verlangens snel opnieuw en maakte mijn opnieuw prikken met hernieuwde kracht.
We hebben een korte tijd gedrenkt, elk toegeeflijk de heerlijke innerlijke kloppen, totdat onze lust niet langer stand kon houden zo'n louter voorbereidend werk, en opnieuw gestimuleerd, we haastten ons opgefriste passies in de strijd.
De vurigheid van mijn wellustige tante betaalde twee eerbetonen aan Priapus aan mijn.
Deze keer onze sensaties waren zo extatisch in de uitgaven dat we echt alle bewustzijn verloren, en lag lang opgesloten in de naaste omhelzing.
Ik kon voelen dat we dat waren beiden werden opnieuw opgewonden, maar mijn tante smeekte me om op te staan, zeggende dat dat zo was genoeg voor het heden, de stijfheid was weggenomen, en mijn gewicht was ook veel voor haar om langer te volharden.
Ik stond op, maar begroef opnieuw mijn gezicht in de brede kloof van die glorieuze kut, en voordat hij helemaal opstond, likte ik het heerlijke schuim op en waagde het zelfs om als het ware een te geven per ongeluk likken aan haar kleine klitje van een clitoris, want ze was niet veel onderscheiden op die manier; ze huiverde van opwinding, toen ik aanraakte het, en drukte er zelfs mijn hoofd op, toen ze het genot voelde Druk "Mijn lieve jongen, wat een heerlijke verrukking geef je mij!
Ga nog even door om je tong op die harde projectie te houden. "
Dat deed ik.
